使用TamperMonkey 破解蘋果新聞登入觀看限制

今日想睇新聞又唔想註冊會員,無聊得滯就諗住睇下點破解,點知做法比想象中簡單
頭盔:以下內容單純為學術研究

***以下內容需要回復才能看到***

感謝大大無私分享

手機用唔到
此post已完

iphone既話，safari disable左JavaScript就已經得

好似已經唔得

但有好多其他野都load唔到喎

電腦試過ok呀

其實開Ｆ１２ break 左佢行remove content 已經得.....

一係就唔睇
一係就登記

習慣唔睇了

唔得喎

所以我平時用chrome

影片唔得喎，因為佢行js remove左段片，
同埋行script唔洗次次按

一陣試下先

按右上角有冇新加嘅script

請問有冇師兄用 Tempermonkey 買城市網演唱會飛？請問點寫先以吾出 cookie 果頁。many thx

吾你老母